垃圾車今晚拎到分的話，一人派$1000

Lm

留名睇走數

一定得

lm

多謝

走數la

Mm

LM

港紙？

屌

thanks

拎到0分